### Прояснение ожидаемых результатов

Четко и однозначно сформулируйте ожидаемые результаты соглашений, действий, проектов и стратегий.

Получите согласие сторон и письменно зафиксируйте сжатое описание ожидаемого результата.

Описание ожидаемого результата можно использовать, чтобы определить критерии оценки и метрики для анализа фактически достигнутого результата.
